明明人地做錯野 老細走黎只係屌我 係咩意思？

有時自己遇到d野 唔識搞個陣
揾公司d老屎忽幫手搞
之後搞到成pat屎咁
最後比老細屌 但剩係屌我
佢知我有揾人幫拖的
係咪見我新仔揾我指桑罵槐?

因為你好烚 o 的囉

新仔 唔屌你屌邊個

比d尊嚴自己走 唔好要人畫出腸

You're the ultimately responsible person

恰我對佢有咩好處

叫你唔好做錯完

啱啱出嚟做嘢？
本身樣嘢係你負責，你搵人幫手，唔係射俾人跟，咁最終負責嘅依然係你，被屌嘅當然係你

係唔公平架喇，下次醒目啲，落你名嘅嘢，出事就係屌你架喇

對你嚴厲因為想你成材，希望你百屌成材

為你好
如果幫完你手仲要比老闆屌
你估下以後仲有無人幫你手

意思你唔應該再做磨心
辭職啦

借你比說話人聽姐

睇你唔順眼有好多原因

跟本唔存在唔公平，你係跟開咁做得好係你，做得唔好都係你架啦，人地做錯你都跟住佢錯，咁你都係做錯架喎，巴打

好似有道理

成尻日比人話 新黎個牙姨又唔話 話人年紀大睇住佢
比佢話尻完仲話

件事係你負責架麻

如果你搵人幫手，單野做得好，老細淨係讚你d幫手唔讚你，你咪又覺得唔公平。

懶係好人仲話你係想你
叫我 一唔係換個角度諗佢都係想爲公司好 好撚偉大

好簡單。人地幫你係義務，你係老闆會唔會去屌個義工做得唔夠好？ 除非係你老闆安排佢幫你 咁佢就有責任

我上司都係咁撚樣

成日打少

所以我成強調申請連登ac果陣要做個iq test
合格先可以申請

咁都要屌 對唔住